三文魚爸爸叫大家唔好影藍顧客大頭 我即刻沖咗落m記食早餐

以前心驚吊膽嘅日子已經過去 咁樣算唔算光復咗m記？

就算影又有乜阻嚇力 全香港幾萬人幫襯老麥 影得幾多個

係 我都覺之前比人影嘅小市民好無辜🥺

你咪淨係對付左果幾個人(分分鐘佢哋都唔知) 其他人照食
如果你post一百條友上嚟 咁個post就會收皮 唔會有人睇晒咁多張相

結論係打少啲飛機做多啲實事啦

咁你咪食囉 gel好頭化好妝 等上鏡

好驚呀？人係受軟唔受硬

比黑警打壓你都越打越嬲啦，班智障仔只會激起民憤

係受軟又受硬

我sis嚟 不過我真人應該靚過上鏡

有種去時事台開POST啦廢柴

有種去facebook真人屌熱狗囉 笠起連登把撚

衣d已經係連登手足最盡可以做到既野黎
好叻架啦